抗暴之年

未訓的大家
可唔可以幫手like同share 呀？

條片個幾鐘好似好長 但咁多個月以來我地都走過左 經歷左 睇左佢 留個言 支持下 好無？

我睇緊 喊住睇完佢
條片完左 但我地未架

光復香港 時代 革命

It’s just the beginning

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

支持下蘋果

無野做就去睇下啦

721 721 721

831 831 831

成個鐘不停流眼水

剪得好好 濃縮左咁多個月的片段都有個幾鐘

八五罷工真的嘩嘩聲 這日可否再重臨

不過抗暴未成 仇恨永在

去睇去睇

來日街上再見